留意到新肥婆ICON專為某名會員而設

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

屌你老母留名

fatc

##fatc

#[joyce]#fatc

慼?

多謝鴨免未

致

我毒撚來的

肥婆icon真係好樣衰
睇見都唔開胃

真

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

鴨免加香土icon好過啦